原來９０年代黎香港玩既日本人多過依家好多！

出面睇到post話近排香港Ｄ日本人多左，但原來廿年前既香港仲多日本人
淪陷前夕(1996年)，來至日本既訪港旅客一年間有近240萬人次，係最大既遊客來源地，佔香港整體旅客比例約20%

但2017年黎香港既日本人都係得123萬人次
到底幾時先會回復返９０年代中既水位，出街見到周圍都係來至北方既醜陋面孔就好辛苦

source:

係日本讀書+做野
如果同中年日本人傾話黎自香港
佢地好多都會話黎過香港玩
不過係20年以上

96年多咗係嚟探香港最後一面

去大陸玩平咁多
都係中國地方，點會黎香港

好記得90年代嗰時
尖沙咀成日見到一架架髹紅色寫住「名鉄観光」嘅旅遊巴

而家去泰國同星洲都唔黎香港LA.

成街都係日本/韓國食物 我飛韓國/係返日本食唔好？

仲好好劏
賣金飾賣俾佢哋賣貴好多

不嬲以前八九十年代都多歐美同日本人黎香港

之後自由行，大陸人黎多左，外國客就開始少左

呢d 三十歲以上既都應該會知

上海好多日本人，有唔少日本人黎大陸讀書兼識中國囡囡。

無錯

而家有咩吸引到遊客黎？

一百萬夜景